{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청뜰"
    },
    "text": "チョントゥルは河南市チョイ洞に位置しています。 公共交通機関を利用するよりは自動車で行く方が楽です。 駐車場も広く駐車するのに便利です。 食堂の隣には菜園があって野菜を直接育てることができて信頼できます。 内部はきれいで広くて家族の食事や集まりができる団体席もあります。 メインメニューは魚湯魚粥で、韓牛骨で作った香ばしい出汁に真魚、淡水エビなどと漢方薬材を入れて保養食としても良いです。 また、雑魚のメウンタンも人気があり、ワラビや各種淡水魚やカニ、淡水エビ、野菜がたっぷり入っていて、スープがさっぱりしていて深い味わいがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョントゥルはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョントゥルは河南市チョイ洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するよりは何で行く方が楽ですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用するよりは自動車で行く方が楽です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利便性はどうですか？",
            "answer": "駐車場も広く駐車するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "食堂の隣に何がありますか？",
            "answer": "食堂の隣には菜園があります。"
        },
        {
            "question": "菜園で何を育てることができますか？",
            "answer": "菜園で野菜を直接育てることができます。"
        },
        {
            "question": "内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "内部はきれいで広くて家族の食事や集まりができる団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "メインメニューは何ですか？",
            "answer": "メインメニューは魚湯魚粥です。"
        },
        {
            "question": "魚湯魚粥にはどのような材料が入っていますか？",
            "answer": "魚湯魚粥には真魚、淡水エビなどと漢方薬材が入っています。"
        },
        {
            "question": "魚湯魚粥は保養食としても良いですか？",
            "answer": "はい、魚湯魚粥は保養食としても良いです。"
        },
        {
            "question": "雑魚のメウンタンは人気がありますか？",
            "answer": "はい、雑魚のメウンタンは人気があります。"
        },
        {
            "question": "雑魚のメウンタンにはどのような材料が入っていますか？",
            "answer": "雑魚のメウンタンにはワラビや各種淡水魚やカニ、淡水エビ、野菜がたっぷり入っています。"
        },
        {
            "question": "雑魚のメウンタンの味はどうですか？",
            "answer": "雑魚のメウンタンのスープはさっぱりしていて深い味わいがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 369
    }
}